車展啲車係點樣運入個商場度？

如題，有無巴打知？

真

去個荃灣唔記得邊間商場set野，地庫停車場會有部車lift，都好大部下，好似駛到兩架私家車入去。

次次遇到車展都會諗個門口閘口係邊度

又會諗揸個個會唔會好驚險
一方面係商場揸好少機會，另一方面要小心翼翼係有限空間裡面穿插同泊好個既定位置

行入去

蘋果動介紹過

咁樣行入去會容易d?
係咪認真左

搵大衛高柏飛運入去

咁呢d又係點運入去

拆玻璃囉on9

直接衝入去再搵人換過塊新玻璃

撞入去，save完再load塊玻璃會出返黎

係多啦a夢用縮小電筒變細 入到去商場再變返大 TVB都有播過啦

早排蘋果有講

唔係夜晚開入去咩

我笑左

起樓果d吊臂 點放上天台

咪喺隔離嗰棟樓既天台裝個吊臂 再用吊臂吊個吊臂上去自己個天台度囉

咁隔離棟樓個天台個吊臂係點放上去?!

咁第一棟樓既吊臂又點上

應該要係棟樓隔離set成個吊臂先
然後再吊第二個上去